---
title: " outra vez"
date: 2013-07-29 22:55:30
---

escreve 13 páginas, apaga 6, escreve mais 15, apaga 9. solução: renomear o arquivo, guardar o que pode ser útil, recomeçar. conclusão: não comece a escrever enquanto não souber muito bem que cazzo você está escrevendo.
